衛蘭肥撚到咁就唔好行出黎啦

大家打開電視就見到

不知幾cute 你收收皮

佢成日提我陰道乾澀應該點做...